覺唔覺陶傑個廢柴比人over rate 得好緊要

自稱/人稱才子
咩料呀
根本比人吹大左
講埋晒d呀媽係女人既野
以為自己抽水好撚勁
頂盡連登cc台憤青level
夠膽上黎連登同我嘈
我有信心兩頁內令佢自愧不如

請示範

其實d假膠係咪以為自己好撚搞笑？

成日想上連登揾d好睇既post都無
一係小圈子
一係狗公
一係睇唔撚明
剩低既post就係扮懶好笑既假膠

有時間充實下自己啦

叫陶傑上水 開個連登ac先
題目青少年應否談戀愛 正反任佢揀

因為佢成日抽左膠水,迎合兩登仔心態

人唔笑狗都吠

人地從來冇自稱才子 人地開咪講野純粹係表達下意見姐 咁憎人做乜

又係你個on9仔
縮番入你老母個西到啦

比人over rate 左

大家討論下

同自己講？

討你老母就得

呢條link 先啱 上面打錯

叫你充實下自己呀

大家一齊充實

你好嬲？

你覺得佢方面俾人over rate你覺得佢冇資格被稱為才子，咁係香港你覺得邊個有資格做才子，同埋你聽過佢做過幾多節目，睇過佢幾多本書呢請問，鍾唔鍾意佢係一會事，有冇料係一會事

有聽過光明頂 come on James 潮文
覺得好普通

你係長期聽眾定咩先 come on james的確係普通 陶傑自己都話佢只係用[常識]黎講 佢從來都唔覺得自己係天賦過人 呢兩年的確好多大事件比佢講中 但係佢都從來唔會串嘴認叻

佢串唔串嘴認唔認叻
同有冇比人over rate 就兩樣野黎
topic 針對佢有冇比人高估到佢

更何況香港呢加真係冇咩出黎講野既人係叻 我相信絕對有更多叻過陶傑既人存在 但係佢地應該都唔存在於主流媒體

其中一個回緊你post

都係一個稱呼姐 其實好多人話佢才子都好似係串緊佢 亦有好多人話佢係濕鳩才子

你就真係19喇